立會內會悼周梓樂 張華峰離場

立法會內務委員會進行正副主席選舉，主持會議的公民黨郭榮鏗建議默哀3分鐘，悼念墮樓科大生周梓樂，建制派議員蔣麗芸、張華峰離開會議室未有參與。

你都有今日

原來佢行得郁

我睇唔到
唔關我事

祝佢個女安息
祝佢成世唔安樂

現眼報祝佢死全族

黑警死全家
由監警會走出第一步

只需一兩個月

呼籲全連登唔好同佢個女講rip
唔係所有嘢都可以用君子方式對待
佢無尊重梓樂
呢啲就係佢嘅報應

希望佢有公眾悼念
一齊去
之後一齊離場

識玩

其他人一齊離場

dklm

咁大個肚腩要離場都幾辛苦佢

支持佔中7黑警

以牙還牙
十倍奉還

原來呢個世界真係有報應